未做夠一個月 7日通知期內請病假係點？

會唔會要我延長通知期 定扣人工就ok?

扣人工only

未夠一個月即日通知喎

一個月內一日通知 除非合約寫明要幾耐通知期
扣錢 / 直接比一日人工佢提早走人

人地請病假之嘛

果日無薪，都唔算扣人工